陳怡開post屌港男

第一次見女人講到出口幾想比洋腸屌

踩撚到香港男仔狗都不如

好怨婦

咁平日屌港女d post呢

咪怨佬囉

又唔見有人屌wor

又一個

講兩句又起鋼啦

呢個阿姑一講野就知佢係用豬腦諗野

so bitchy

俾大陸狗屌過

佢講啲野反轉女人都係一樣道理
您屌完港男之後想食洋腸
您食得起咩 ? 您嫌得起咩 ?

對無興趣既女無風度可言
您啲女對無興趣既仔又好好

留言比佢成堆怨婦都on99
圍爐守寡啦柒頭

屌人乜乜柒柒之前又唔照下鏡
又唔係靚又唔係盛係到嫌三嫌四

咪臭係

求心理陰影面積

岩阿 根本就係圍爐守寡
以為自己條件好好有得揀洋腸

唔好再講佢啦
佢好慘架啦

你講佢個樣?

垃圾

我諗緊要有乜經歷先會令佢專登開個channel出黎做怨婦KOL

邊位

有啲醜

傻婆

唔好歧視人
負皮你